為了安全起見，我總是把車停在山谷的另一端，然後從那裡進入溼地，給小屋生了個大孩子。如何尋找星鼻鼴鼠（及其洞）|肯尼斯·卡塔尼亞| 2020年9月15日|科普
我們在60年代通過民權經歷了生育痛苦，現在又經歷了。黛比·艾倫的祖母的愛翻了一番| Joi Marie McKenzie | 2020年9月11日| Essence.com
儘管她“出生時就被指定為男性”，卡洛斯在她生命的早期就知道她是個女孩，並且對其他人看不到這一點感到困惑。跨文化音樂家在新傳記《特里·施利琴梅耶》| 2020年9月11日|華盛頓刀刃》中大放異彩
你所需要的只是身份證明，證明你的出生日期和你居住的州。是時候檢查一下你的選民登記了這裡是how | John Kennedy | 2020年9月10日|科普
他建議說，也許我們思考、學習和推理的潛力不是天生的。科學的祕密：錯誤促進理解| Rachel Kehoe | 2020年9月10日|學生科學新聞
事實上，每一位教師都應該是出生或皈依伊斯蘭教的穆斯林。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
女性從出生後恢復得更快，產後抑鬱的可能性更小。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
高齡產婦會顯著增加產婦死亡率以及唐氏綜合症等出生缺陷的風險。男人總有一天會有沒有女人的孩子|薩曼莎·艾倫| 2015年1月3日|每日野獸
她的重點將放在1965年1月至3月的三個月內，這三個月催生了《投票權法案》。金博士前往好萊塢：《塞爾瑪》有缺陷的歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸報
在嬰兒出生後，沒有什麼東西可以用來清潔嬰兒和他的母親，也沒有地方可以處理胎盤。耶穌並非生來就富有。想想看|Gene Robinson | 2014年12月25日|每日野獸
她出生於贊丹的哈勒姆，出生日期不詳。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
雖然出身聖克勞德公爵，但他更喜歡教會國家而不是政治上的區別。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
在馬塞拉出生之前，又有兩三名嬰兒死亡。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
但這已經過去了；我覺得，出生能帶來尊嚴，我的拿騷祖先就是在這座宮殿裡統治的！《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
這是一個關於男性的包容，關於出生和死亡日期的排斥和一致的例子。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）